百度來的五毛6IX侮辱義工，無恥

打飛機破處佢都講得出
應該梅毒上左腦